Shell油卷係唔係用HSBC信用卡每月寄黎？

油站黎講SHELL最就腳，佢啲400減55之類既油卷申請邊張信用卡會寄黎？

我暫時淨係試過起又一城搞完泊車優惠寄黎，但我又唔想專登泊一泊去攞油卷

期期唔同
hsbc 呢排寄caltex

用smartone
可以去門市拿

申請張-2.3 現金卡好過了

另外 bonus 卡而家每個月都會email 特別offer

通常入2次400
又試過一個月入1500

點解HSBC冇寄過油卷俾我

寄完比你你唔用咪唔再寄

你入開加得快佢唔會寄加得快俾你

收都冇收過

我入開中石化 但完全冇收過油卷

收過幾期大星星，但我只係入shell
想叫我過檔？

我都係入中硬化，上星期收到

次次只會收到大星星

現金卡要去邊搞？